（MK老餅歌）王傑-傷心1999 定 謝霆鋒-謝謝你的愛1999

王
謝